拜登團隊：落實台灣關係法與一中政策

美國國務卿龐培歐取消美台交往限制，但拜登任命的國務卿布林肯（Antony Blinken）接手後是否也會貫徹；拜登交接團隊官員9日以背景說明方式回覆記者電郵表示，拜登將致力落實台灣關係法與「一個中國」政策，持續支持和平解決兩岸問題。

這名官員說，拜登已表明將致力落實台灣關係法以及美國的「一中政策」；官員並說，拜登執政後會繼續支持兩岸議題的和平解決之道，這也是台灣人民的最大利益和希望；拜登長久以來均表示，美國必須強力、有原則地及跨黨派支持台灣，拜登將會持續確保此立場。

香港，台灣真係玩撚完

即係China JOE 會捧返國民黨班撚樣，好快會出另一個韓國魚

奶共登 乜都推返晒

拜狗連演都懶 啲連登仔仲話要同條戀童狗打關係 都有撚病

食兩家茶禮

你講到連登仔可以左右美國政局咁喎

兩。黨。共。識。

即係奶

一中政策=支持大陸攻台

叫個死人敖狗上水

敖狗

香港人係可以啊 廢物 香港人權法案邊個推動 唔似你要賺果一個幾豪搞到咁肉酸

敖狗同David Tang講兩句啦

姐係點

CHINA JOE HAHHHAHAHAH

香港人權法案 好似好勁咁喎
而家香港政府有咩受到影響
同埋我係講緊人地美國國策呀 你香港人影響到咩? 憤青

tw 已成condom

兩黨共識

自古以來美國都係支那一部份

拜登在下一盤很大的棋局

記得有班左癌講民主黨係黨綱取消一個中國政策
出嚟講幾句？

話中美未和好既出黎講兩句

如果仲係講緊個份一中政策，咪即係繼續任由中共搞鳩台灣囉

乜trump反一個中國政策同台灣關係法架咩

愛登力

開口埋口愛侵力嗰班人唔敢入

有冇人搞白宮聯署反對拜登

冇啦冇啦

支那Joe快D死！

得喇，之後大把機會俾你鞭

台灣正名同一中有乜衝突

唔通佢同你講兩中政策咩事實上侵以經輸9左就算唔想都要諗下拜登上任後點樣可以爭取到美國最大既支持

之後就會話同共產黨deal係好事
叫你一步一步咁退

話撚咗好快就會取消番

邵嵐可能要犧牲小我令拜登回心轉意

和平統一

台灣樓會唔會大跌，係既買層準備移民，驚佢有牙

台灣妹變左condom

年紀太大了
佢生嗰個就可以

我係中共真係china joe 一上台就攻台灣
而家唔攻更待何時

dem真係好撚煩
成班廢老咁係要講番70年代既soundbite
鄧小平都化撚左灰啦

兩黨共識
左膠出來未？

登叔要幼幼

David TANG係fb 話唔驚得罪trump supporters 都要講真話喎

cls

一中政策

點夠支那提供得多

牙joe 剩係屌細路

今鋪台灣真係慘 ...
武肺搞到侵侵出事，再一鋪清袋

政治正確建設總路線
【BLM】、【美中競合關係】、【全球化】
凡是政治正確的決策，我們都堅決維護；凡是政治正確的指示，我們都始終不渝地遵循

中文Source得聯合報
英文直頭搵唔到Source
你地自己睇路

國際戰線班香港戰狼話支持trump 冇資格用stand with Hong Kong

中華民國
定正名台灣

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

炒車撚點呀

等等先 佢意思係咪承認台灣合法性 冇台灣的一中政策

拜登我X你auntie

一中一台？

乞左成年 得個乜鳩人權法
林鄭日日仲生勾勾係度鳩up 都唔知有咩用

愛登力又贏

笑人地愛侵力個班友明白點解要迷侵未 就係因為登哥做得太出面 依加見個個邊個勢全力反侵就直頭扮都唔撚扮 講到明一個中國原則

唔好笑，真係有人信

想問愛侵力 牙侵仔有無反對一中政策
咪一鳩樣 以為牙侵係反中先鋒

加上佢無話推翻上任政策

我都話撚左架啦

所以先講得出多謝黑警

中你老母咩

你哋咁諗嘢嘅
我其實係講緊邵嵐要犧牲小小 要落足嘴力游說拜登支持香港同台灣

有冇諗過其實班人係知 但又兜唔到咪要污名化你做「愛侵力」
原理同以前係唔係屈racist / sexist / facist 一樣

一中政策好似係習總日日講嫁喎
睇黎台灣4年內收皮都得了

蓬佩奧條仆街臨落台都要做埋呢啲小動作

咁睇4年內台灣都爆硬

仲第一島鏈，等睇條鏈縮番去珍珠港啦

不幸言中我都唔想

X2
不過係有人唔中意fact check仲中意聲大夾惡屌返你轉頭

咁你唔向支那政府爭取俾香港人民主自由？

點解呢個ACC啲post history咁搞笑？

島咩鏈
到時變美利堅省自出自入

光環攞咗喇，你班蟻民你死你事啦

樓主撐Biden
Blocked

一上場即刻唔賣軍火比台灣,美軍撤出南海
由中國慢慢玩條九段線

no eye see

一個中國喎 而家蓬佩奧係推緊兩個獨立個體

呢班左膠民主黨
命話如果內戰會益支共
拜燈上台咪一撚樣益支共

pompeo臨走前做盡佢好嗎

用性侵阻大法官上位

有生之年見到美國隕落都幾正
反正香港都收皮 全球攬炒
我愛中國共產黨

諗起個時有班友係咁叫人咪撚舉加泰旗美國旗 點知調返轉人地幫我地舉旗 依加又嚟多鋪 叫你要拉攏登哥 點知轉個頭 位都未坐上去 就出曬聲搞一個中國 屌你

隻敖狗其實係咪有美籍

今鋪你威晒啦等多一個星期你就可以日日開post bin鳩傻登仔屍

睇黎同台灣人可以正式做一家人不過喺集中營

台灣要加油，武統都話可能頂到，又出多個韓國魚就難講

癲能左😅😅😅

台灣獨立!!!

好出名登粉
支持左翼

其實係邊個整一中政策先又唔見一韓政策

你估真係佢做咩，做唔知幾耐就黑妹上架啦

回巴

中國通：制裁無助壓制中國 一中政策先有用

台灣玩完

點解當初會有人對China joe有期望
有名你叫

但另一邊連登仔係比人屌係無腦侵粉, 點解大家都鐘意另一邊的人做連登仔? 明明大家都上緊自己連登, 屌自己好過癮咩

一邊一國

連登講民主黨唔可信，我都係頭果批

唔怪之得肥仔奧要做到咁盡
就係知奶共登一定會露出馬腳

一中=賣台

2021前武統

回憶小子成最大贏家

呢幾頁留言完全顯示出時事台愛侵力嘅無知，淨係識睇標題打飛機
美國嘅一中政策同支共嘅一中原則係兩樣嘢嚟架
落實一中政策即係維持拒絕承認台灣係中國一部份呀
連台海關係基本常識都搞錯，成班衝出嚟柒

認得巴打

trump同蔡英文講電話，跟住奧巴馬提醒佢要保持一中政策，最後侵侵係跪低左，好少見侵侵會聽奧巴馬講野。

呢度有冇唔識分一中政策同一中原則？

愛侵力真係好on9

侵侵咪一樣支持一中，佢訪台嗰啲其實唔會破壞一中㗎喎，係中國玻璃心咋

可唔可以叫敖狗或者笑藍嗰啲国際線KOL出嚟講兩句

原片係邊套

有冇英文source

賣台100%

理唔到架啦
左膠浪潮太勁
由得班左膠搭大台
我地食花生算啦
港豬要死，你阻唔到

唉⋯⋯屌
TRUMP 可唔可以1月20 前叫D戰艦開戰打土共先啊
台灣一落入土共就大檸樂啦

CHINA JOE

你留意下就明
由前年開始任何關於美國野
只要你做既野 / 主張係favour gop 就一定會有一大批「美國專家」出黎屌你
旗手隊 舉美國國旗就係其中一例
因為唔符合dem agenda 就要spin 走
後尾發現香港人唱美國國歌既趨勢無得擋
就改口美國右派唔會支持香港
不過貼親呢條片就一律扮傻仔spin

「愛侵力」 一樣係傳統病子扣帽子行為
因為牙侵8月出制裁之後香港人氣越嚟越高
所以就污名化trump supporter 做「愛侵力」

聯合新聞網聯合報系，國民黨黨報

佢地連台灣關係法係乜都唔知啦

我和我的祖國

講緊往績呀 憑咩覺得可以向China joe 爭取實際支持

我本身都估最多香港人入集中營
台灣變返力架馬年代 係國際上被打壓
而家咁睇似賣埋台

人地支持緊警察

同埋
啊侵有講過唔同意一中政策咩

拜登：台灣我要, 香港我唔會搞

英文汁？

講真，就算而家想推多個韓國瑜，話咁易咩，台灣仇共情緒其實好高

大佬可唔可以改埋個日期做1月20號添

個堆唔係有期望
而係本身all in 曬民主黨等分餅

唔係點解袁爸影護照個單被成班左膠圍攻
因為袁爸撐Trump呀嘛

好彩侵搞掂台灣關係法唔係又賣台慘死

唔止，仲有圖博人維爾吾人一早喺入面等我地，南蒙人都入緊

佢地真係唔識
一中政策不嬲都係無講台灣係中國
一中各自表述
重點係佢繼續台灣關係法
成班人都唔識就係度鳩up

此言差矣！
一中政策是指美國「意識到」（acknowledge)中國的立場，不是「承認」（recognise)。
所以對於中國之「一中原則」及「三段論」，美國政府可謂「不置可否」

最近仲有一招
扮愛侵力，無腦撐
係咁出埋D假膠PO話仲有得贏
試圖令D人覺得撐侵=弱智
根本好多侵粉都知大勢已去
反而係班左膠係度扮侵粉講埋D咩仲有得贏
即係同香港泛民一樣成日講埋D咩仲有得救

侵侵比奧巴馬屌完之後表明會行一中，不過連登仔點會知呢啲野吖

你老母又調轉行

反而想睇下班左膠點割肥佬黎

支那做到野今次

台灣關係法係拜登夾卡特簽㗎，如果唔係台灣一早死左

以事論事 迷侵係因為佢有做到野 佢任內真係做到某程度上嘅制裁呀嘛

ching 陣間記住睇tvb頒獎禮

一中如果係指一個中国，一個台灣無問題喎
否則台灣國民就自求多福了

我絲打黎

乜原來China Joe賣台係新聞黎 唔賣先係新聞呀？
btw 台灣人唔洗再買美牛了 恭喜哂 喜迎China Joe 4年倒退既經濟吧

敖狗與其黨羽可以遣返未

呢啲招數 成日見架啦 知咩料啦

敖狗：睇唔到

其實左膠由頭到尾都唔想用攬炒手段嚟抗爭

係咪又變返2000年代

「各自表述」是1992 年「九二共識」的一部分，可以是海峽兩岸就「一中原則」的共識上建立的

左膠求仁得仁

'然後到Biden的國務卿上場就要跟進'
不嬲下任政府都要跟進前任既政策
屌佢老母乜都唔駛做呀
係真心反共有乜理由介意
如果pompeo乜都唔做咪又俾班左癌屌尸位素餐

對華強硬

鳥盡弓藏

未。人地奶緊白登。

台灣關係法姐係點先
姐係台灣劃返出來當獨立個體
唔再叫中華民國叫台灣？

請問資料來源是什麼？
請賜教

一早割左啦

Fake news 拉
拜登會對支那好撚硬㗎 台都未上你哋點知佢唔硬
就算係侵都會賣台

咪就係我講個種污名化
知冇得spin 政績就屈你「崇拜trump 」

可能係集中營起係台灣, 丟埋香港人過去呢
台灣島黎岩晒無得走香港留返做港口

同德國肥婆一樣。有合作先可以影響對方。不過係單方面比中共影響。

做個勇敢Joe國人

可以咁講

「台灣關係法」在美中建交的同時通過，亮出了美國對台灣立場的底牌，就是：美國承認中華人民共和國是唯一合法代表中國的政府，但美國不承認台灣是中國的一部份，更從未承認台灣是中華人民共和國的一部份。

「台灣關係法」列明：在美國眼中，台灣只是西太平洋一個地位未定的島嶼，對美國有重大戰略利益。而且美國與中國建交時就講明，無論台灣地位將來如何確定，包括與中國統一，都必須以和平手段實現。任何背離此原則的行為，都為美國深切「關切」。

在中美建交後，鄧小平發現美國即刻以「台灣關係法」留了一手，暴跳如雷，曾一度交涉。但美國通知：此一立場並無新意，是自從一九七二年尼克遜訪問中國後的「上海公報」就確認了的。「上海公報」有關鍵的一句話：台灣海峽兩岸的中國人，都認為只有一個中國。美國對此立場，表示認知（acknowledge）。

你唔俾捉晒香港人同台灣人去西藏新疆陪圖博維爾吾人？

之後再派返啲支那蟲去返香港台灣

唉....

奶啊奶

大家到時係新彊再聚

登粉屌trump唔簽人權法簽定唔簽根本冇影響到

trump本身既政策咪又係咁
佢只係維持政策啫

預備定被屈毛

台灣會唔會瞄撚準備支那

我唔想被迫生食豬肉啊屌

@獒 @邵藍

咪係 含侵力：我睇唔到我唔知

食屎狗joe

反正係咁咁我支持支那強落去統治世界，最好捉埋日本人英國人美國人一齊黎，要死緊係一齊死

蔡英文要自己頂住半邊天了

希拉利Clinton講過要賣台啦

其實你地除左瀨trump 仲有冇呢二招

明顯假膠

成班連登仔on99
根本拜登咁講冇問題
同侵政府時個立場有咩唔同??

可以一齊學普通話

冇錯 還掂班左膠賤種話 牙joe 贏左就要撐佢
不如直接投共算
反正維尼年年都贏

QBear

上面已經有件 開口埋口愛侵力入左黎

敗登正仆街

愛侵力：我睇唔到

侵侵任內ge所有訪台根本冇破壞過一中，唔知點解中國咁玻璃心

加句預定被屈毛 即刻眾人皆醉我獨醒

之前連登果班愛登力呢

係唔係 "背西" 比人拉左??? 美國朋講 !!

其實真
重點係之後細節點做
依段野根本無意思 只係原地踏步

美國人學普通話

反正要死就大家一齊死，唔係點叫攬炒呀

我想問連登仔憑咩同人打關係？

賣台ge前提係美國經濟唔好，經濟差梗係賣台啦，自身難保。好彩奧巴馬（金融風暴）嗰陣，台灣係馬英九做，如果唔係美國一定賣台。

一個中國 one china

宜家武肺仲唔差咩

最鍾意標籤異見者

已經推左9頁"unconfirmed" news is always juicy

美國一中同中國一中唔太一樣，個標題其實有問題。美國ge一中係包埋台灣關係法

只係提倡冇做到 = 唔計
差佬話64重演冇做 = 唔計

民主黨跟著會通緝侵侵滅口

Dem狗唔會理

即係跪低奶囉

又未去到金融風暴咁差掛

想睇英文原版

上面已經spin 緊只係提倡唔計數

拜登長久以來均表示，美國必須強力、有原則地及跨黨派支持台灣，拜登將會持續確保此立場。

點解我理解到嘅嘢同呢個post嘅回覆咁唔同

英文冇source，不過其實呢篇係廢話黎，侵侵甚至奧巴馬都係咁講

呢度係連登

推咗九頁都未有

又玩標籤

以我理解 係

啲人淨係會聯想到自己認為係嘅嘢

打過囉

推到十頁班友都仲未知自己炒車

邵嵐：我有票 連登仔冇

一中政策
係一個中國一個台灣？

又唔可以怪佢地炒車，個標題係有問題ge，美國一中政策本身係包埋台灣關係法

我攞咗人哋啲圖黎用
圖唔係我改

即係會加番限制

幾時幫東張西望洗地

我拜登係度承諾會對支那幼幼硬起來！

其實opinion polarisation喺連登好嚴重
當全世界都極左 同盲反侵嘅同時
連登其實都極右盲反joe
最怕會有五毛從中作梗
分化香港人同華府關係
到時香港真係已完

一中政策本身係有灰色地帶 美國嘅版本係冇sepcify呢「一中」係中華人民共和國定係中華民國 只係acknowledge兩邊都有一個中國嘅宣稱

洗咩地

點解唔可以怪?
成班廢物基本知識都唔惡補就日日大發偉論亂帶風向
改標題推fake news乜都做得出，令咁多人沉迷呢啲精神鴉片
對時事認知完全扭曲晒
就係因為太少正常人出聲先搞到連登淪落到咁嘅地步

有人話美國對台政策一樣
但過去四年，相比前兩任政府有幾多樣突破，令到台灣人普遍撐侵，又唔提嘅？

點解依家有傳Pelosi比人捉

屌，燒山去到邊燈到邊
今次燈埋台灣
台灣歸中
日本韓國應該好撚驚

agree

言下之意：將會逼tsm交晒所有野俾中国

講眾人皆醉我獨醒邊夠含侵力勁
全世界連右媒法院彭斯都fake news死左膠deep state

汁？

點解一定唔會。宜家都未完。完咗之後先開始問題出現。未完已經咁大獲喎，你點知唔會

個個當奶童登無到,睇黎好快支國又搞大動作
垃圾菜衝出黎奶都冇撚用

比前任突破係事實，但官員訪台呢啲野，又真係冇破壞到美國一中政策ge，只係中國玻璃心姐。

愛侵力
國際政治BB班
跟住淨係識話人左膠

拉

咁台灣等仆街，因為我估黑婆會中途上任，有冇收錢唔講，佢呢啲女人一定唔知亞太點玩

Confirmation Bias

點解唔比埋source?

聯合新聞網=台灣紅媒wo

最好日本澳洲印度都仆埋街
愈多人仆街先會團結反抗先有希望

插落西............RIP

國際線手足出嚟回應兩句？

同埋就算Pompeo 講解除對台交往protocol 限制都好，佢都強調依家同台灣都係unofficial partner ，未到正式建交，不過比起以前突破咗好多都係事實

入咗喇
回應下啦屌你老母

冇source都可以上熱門

幾年前希婆咪爆咗段錄音會賣台灣,睇黎呢4年會實行

台灣又步向死亡深淵

拎紅媒做source

聯合新聞網=台灣紅媒

58樓先見到有人問汁
班人勁易俾人帶風向

佢地認炒車先講啦，你睇下某個屎字頭會員?

exactly

有啲連登傻閪話「拜登都未上台你點知佢唔好啫」

拜登長久以來均表示，美國必須強力、有原則地及跨黨派支持台灣，拜登將會持續確保此立場。

真gg

民主黨同共產黨

向Twitter 用英文問

笑死我。

去中國玩幼幼

連登仔幾時低質到拎紅媒做aource?

聯合新聞網=台灣紅媒

未必，除時仲差

想睇超立方條on9睇完呢個報導咩心情

做雞又要牌坊

美國軍工唔係支持共和黨咩 唔賣武器比民主黨就笑撚死人

美國今年2020債務佔 GDP 的比重將達到 98%
無記錯印多十萬億左右 就會比利息仲多過國家收入 資不抵債
美元會慢慢貶值 遲早失去美元霸權地位

有無原文source

有 紅媒囉 但比人無視晒

聯合新聞網=台灣紅媒

呢個要問下啲打緊美國國際線代表。

班左膠繼續支持真正民主 與暴力繼續割蓆

我地識閪咩。人地敖狗喺美國講一句重要過我地鳩up啦。人地打緊…國。際。戰。線。

係英文世界 咩sources 都冇
最多都係話拜登考題

「台灣紅媒」一中政策個post個source係紅媒黎

Pompeo 都救唔到。

一陣d燈粉出黎屌鳩人係愛侵力

樓主下次就會qoute cctv當係新聞

幾時quote文匯大公

已經講到明

“An official with Biden’s transition said that once Biden was in office he would continue to support “a peaceful resolution of cross-strait issues consistent with the wishes and best interests of the people of Taiwan.””

路透社得呢句

樓主貼紅媒新聞有咩居心？

兩黨共識撚日日都要潛水

希拉莉賣完一次台，而家再賣多次
奧巴馬政府先後賣完港同台一次，之後 4 年再賣
好彩侵盡賣武器比台灣

樓上班仆街係咪盲，侵粉好on9

連登仔好多都係只睇標題
唔fc

「台灣紅媒」一中政策個post個source係紅媒黎

成個亞太等俾支那食

蔡英文咪又係all in敗燈一鳩樣

打飛機自high黎講咪好有用

食撚埋你台積電, 回水比CHINA JOE, WIN-WIN
中美一家親

共產黨同民主黨

係

「台灣紅媒」一中政策個post個source係紅媒黎

Yes

「台灣紅媒」一中政策個post個source係紅媒黎

屌你柒左就柒左啦
咁玩不如廿年後打完ww3和好先出聲啦
好撚煩 跌落地攞番咋沙

睇黎民主黨又準備逼台灣人投共了

其實一中咪比中共囉
一台叫台灣國咪幾好，只要國際地位平起平坐，要個大中華把鬼咩，2021年啦

愛侵力又quote china野

愛侵力

令我諗返起法治未死。。OMDB

以前冇source俾人屌到仆街
家下同內容農場冇分別

依家求其post個YouTube/Twitter source只要岩聽就好多人推

Trump and Pompeo 的貢獻功虧一簣

又話兩個中國?

撐登班人解釋下

cls 擺明共諜

I am Joe biden and I forgot this message

民主黨 共產黨 國民黨

China Joe果然係 China Joe

一個中華民國？

邵嵐 講兩句

行撚開啦 敗登

一國兩制
兩黨共識
三權分立
。。。。

係時間移民去台灣

屌

最弊嘅係連香港都唔理嘅話真係死
如果唔係個未來國務卿出到聲要支持香港 我哋真係要等多四年先至有機會團結國際力量

屌，侵咪一樣無反對一中政策

拜登咁講同踩多香港人兩腳無分別

台灣人唔係支持拜登既咩？

咪就係，登做就講，侵做就扮唔知，連登班黃絲同叻哥真係無分別

連登仔幾時淪落到QUOTE 紅媒做Source?

學定毛語錄都得

"拜登：中國須按「國際規範」行事 並盼川普參加自己的就職典禮 - 國際 - 中時新聞網"

中時新聞係台灣藍營，內容引述CNN訪問

美國總統當選人拜登3日接受有線電視新聞網（CNN）專訪。談到中國議題時，拜登表示，中國必須按照「國際規範」行事，他也會堅持要求對方停止盜竊美方國家機密及「人工智慧（AI）能力」的行為。他還說，支持採循多邊方法，將聯合美國在歐洲和亞太地區的盟友，與伊朗、俄羅斯及中國等國家打交道。

在訪談中，拜登被問到，中國是否應為在疫情爆發初期處理不當及隱匿資訊「受懲罰」？拜登答說，他的目標將是「向中國表明，若你們願意按照國際規則行事，我們也會依此與你們打交道。若你們不願意，我們也就不會這麼做。」

拜登說：「關鍵並不在於要為新冠疫情懲罰他們，而是堅持他們須遵循現有的國際規範。」他還談到，他會堅持要求（中方）停止盜竊（美方）國家機密及「人工智慧能力」。他又說，中外合資經營企業，規定中方占股不低於51％，這「是我們政府不能夠接受的」。

談到外交政策，拜登也指出，「我們應當成為大集團的一部分，以便與伊朗、俄羅斯及中國等國家打交道。」他宣布說，「我現在還不能定政策，但希望恢復與歐洲和太平洋-印度洋地區親密的盟友關係。」拜登坦承，「與歐盟的會談將很艱難，我在這方面沒有幻想。」

此外，拜登特別提到，希望現任總統川普能夠參加自己的就職典禮，作為美國權力和平交接的象徵，向全世界發出穩定且有力的訊息。

拜登此前在接受《紐約時報》專欄作家佛里曼（Thomas Friedman）電話專訪時表示，他就任後不會立即撤銷川普總統對中國加徵的25％關稅，並將與盟友共同制衡中國。拜登稱，與中國打交道，最重要的就是「制衡」，而獲取更多制衡優勢的部分辦法，就是由政府主導對研發、基礎設施和教育進行大規模投資，以便更好地與中國競爭。

咁其實侵侵做都冇乜太大問題啫
just a flu都係二黨共識
做乜話晒侵侵一個

可能好多戀童狗覺得拜登上台後佢地唔洗衰11

美國政府採取「一個中國政策」（One-China Policy）作為外交政策。 美國承認中國只有一個，但對於中華人民共和國與中華民國分別採用不同的政策。 對中華人民共和國，以中美三個聯合公報為政策基點，對於中華民國，則依據台灣關係法及六項保證為方針，則不承認台灣是獨立國家，但承諾對台灣提供軍售。

大家冷靜D 敗登其實嗡緊廢話黎